(半live)帶你走進不一樣的日本東北

小弟去過日本都唔少次
今次去嘅地方相信唔少人都未聽過
等我開心share下
Day1
坐red eye 飛過去都幾難頂

支持東北遊記

上個禮拜去完
不過支持
東北冬天先多人去

Day1 continue
換好pass諗住坐hayabusa 直去八戶，點知東京去仙台full哂book唔到。唯有咁去

巴打住邊度？

自膠㩒錯

今日行程好簡單行種差海岸 東北自然步道
唔知點解平日黎架假日限定特急，估唔到東記都有特見

種差海岸

蕪島

行完返酒店check in 今次住本八戶因為可以影火車

冬天成日受天氣影響好煩

宜家係北上

Day 2
今日八戶出發去久慈目的係為咗潮聖
如果有睇開日劇嘅朋友都應該知道小海女
我今日嘅目的就係衝着佢而來

原來都幾冷清，冇乜人去
小海女poster

百貨公司

三陸鐵道

岩岩去完日本，好想再去

你見到個架藍色特別車叫Resort Umineko，星期六、日先會有
來往八戶到久慈

我知
重點我去嗰日係星期二

全個連登得你一個去過日本東北？

Day 3
今日check out 南下經盛岡去宫古
你可能會問點解唔係久慈坐三陸鐵道去
因為我唔想日日換酒店
同埋之後有地方想去都係新幹線沿線
山田線盛岡去宫古班次少得可憐
咪有坐巴士去

宫古站

淨土之浜係主要今日想去嘅地方
我覺得佢比松島靚
少好多旅客多返D寧靜

最後坐巴士返盛岡轉落北上check in
呢間酒店嘅特別就係可以睇新幹線

Day 4
今日主要去311重災區

BRT（其實係假，99％行國道）成日delay

今日第一站去奇蹟一本松
以前呢到係一片好大嘅松樹林，但海嘯沖淨一棵
呢唯一嘅一棵標誌着當地居民嘅希望
我見日本人去到個個都好sad眼濕濕

原本國道休息站
每一件留低係到嘅海嘯遺跡都經過當地居民投票已決定留低，目的只係想警惕世人海嘯所帶來嘅禍害

之後去南三陸町
眼前原本係南三陸町最繁華嘅地段，因為海嘯而將佢完全摧毁
宜家努力重建中

復興商店街

留名
剛剛去完東北21日 有好多地方趕唔切去/無直接車去

東北好多地方都好值得去，但交通班次太少
有時一日去得一到

交通太長時間
我5日去左仙台，盛岡，石卷，白石藏王，福島
住仙台

lm

所以下次想試下自駕遊 方便d

但冬天揸車堅淆

我八月尾九月頭都會去第一次東北

得六日無得flex咁用pass

打算去青森青湖秋田內陸線松島

唔知仲有咩必睇

你唔買東北pass ？
可以14日內用5日
淨返一日就睇下邊日交通費平自己比
我都係咁

我會買 就係會連續用覺得好浪費